呢邊有人個個月送人頭, 人地坐冷氣房9up就10幾萬點擊賺大錢

藍絲呢啲YT頻道宜家有過百個, 日日自動推送, 藍絲屋企人日日响到播

如果大家覺得黃色係主流, 點解軟實力文宣都冇人做?

自推一下

仲有一大堆得文字既fake news短片，咩震驚13億人

求支持我的頻道